呢個po笑撚到我

［大局已定]彭斯：無能力阻拜登上任

入面清一色fake news /唔使理

做過真初選票站義工，你問我答

呢個好笑啲

初選投過既60萬香港人係時候移民走難

點睇班恐懼撚

港共庫房養唔養得起60萬人

班傻閪

全部罰599g了事，庫房又多幾億，輕鬆回血

唔交 你咪拉囉笨

唔小心投咗票。好驚
想搵人眾籌帶我走

你勁rich使乜眾籌

笑撚死，所有野好似講得出都做過，eg換插頭

快幫我推另一個po

玩爛了

好過叫連仔ban台呀

block王？

是
我尋晚睇賭俠諗到

但白宮出左聲話係fake wo

下一次嘅香港再冇街頭抗爭，只有武裝起義

笑死

我冇話一定係真/假新聞
只係笑佢哋睇到唔合眼緣嘅嘢就100%話係假

又水人送

班軍師開po就最撚叻
講完當做咗

工都冇人罷
武裝起義

nyt = fake news